腳趾反甲點算好 反啲唔反啲 有圖

俾道門整親 過咗一個禮拜到 依家冇乜血水 可以點搞？

屌你

灰甲？

唔係啊 本身冇灰甲的

樓豬六十歲？

！！！！！！！！！！！！！

仆你個街聽緊asmr就訓教
俾你嚇一嚇醒左

樓主快啲好返

2字頭 點解咁講

上網睇人地個case都係話會灰咗 唔係灰甲啊

唔好理佢 等佢慢慢生返出黎就無事 過多一兩個禮拜倒就唔會覺痛 出街既話就買繃帶膠帶圈住個指甲（個人做法）

利申前一個月都反左腳甲 比你嚴重好多

呢d就有圖....
btw 希望樓主快d好番

我好怕凍
12/6/2014 01:27
唔好搞佢,佢遲D會甩,D血一陣會凝結,不過遲D隻腳指會黑左撻,等佢退瘀血

利伸：試過

係咪真係唔使理佢就得 有冇人知

腳甲離左肉所以先睇落去係灰甲無血色

遲d成塊甩 甩左痴膠布

好撚臭啊

我都試過做運動果時整到半塊黑左(瘀血
黑到好似上左指甲油